含大 Data Science 或成最大贏家

連自己 DSE 個分都 predict 唔好，真係咪出黎比人笑

邊度有得睇恆大收分？

up乜膠

樓豬用開咩model估收分

讀完含大Data Science再逆行返去幫自己predict

kylee老鬼 結他男神 wai chun